連登鬼collection（北角篇）

勇武派:
Post:

Superyonn
Post:

賽後撿討，721

香港人清醒下啦！屌你老母！